想返donki pt 而家仲請唔請人?

係咪要等招聘日？

想問下多唔多女女做